[iphone]清chronsiei[124]

屌

an狗無人權 慘

唔錯

Sor jer

又晒自己有錢

又中

又想做傻仔

課金=傻仔

傻仔

奶銃
但無章魚水隊都係廢鳩

點解翔次次做傻仔都中好野

世界係唔公平
翔有錢有女靚仔有學識有運氣

既生雨 何生翔

對面俾我地反cup6千仲想追是咪on9

聽日有無馬經

有馬伕

又串

今日贏到了

有無人請我打gbf
我可以即走

I WANT THIS

$$$$

搵人寄套女僕裝俾我

老婆肯著

我走左去巡島會唔會好仆街

唔會

唔著都肯 著衫仲算係咩

你岩果然mk最識mk野

我自己cos女僕打丁牙

新驚

追到了

9點前差千5左右都追到 今次應該贏

老老柒柒我好攰 都係碌開睇prpr

飲恨

現充團都有得贏
對面有幾廢

認啦咩現充

走未

下年三月

只要對面唔發顛都好大機會贏 其實d人都唔廢 係唔撚上水

.ding

我跟扶他入
扶他個ac本身叫翔

打親都係得5,6個人

冇資格入團

唔講太多我都入左團

冇啦啦咁撚虐 嚇死我

睇異世界食堂 宜家好肚餓

完左 想咸

好撚狗 食食下落洋蔥

笑4 金月

維奶100lv個稱號

乜野?

prpr第六集

new game又係到漫畫進度完

聽日果團得28人

別人說的話 隨便聽一聽

可以笑的話

個鬧鐘壞壞地

起身又比人屌打
ush

打鬼佬團 有咩要注意

咪又係有人打就贏冇人打就輸

即係一係贏一係輸

iphone6 fgo玩到慢鏡 不了....

唔信鬼佬唔訓教

佢地宜家應該最精神
我地AT 佢地應該仲未起身

放甩你2億先訓

放黎睇下 我就等佢地訓左先開波

假鬼佬 居港/日鬼佬騎空團

有套日劇黎左香港拍

唔知點解覺得VIU一定會買

D景好正 好地道
相反TVB拍果D景離撚晒地

香港人Daniel（永田薰飾）誘拐
又可以聽d搞笑廣東話

モウマンタイ

日本仔真係識依個?

對面團7點就廿人到而家
廢人團

前幾日睇arashi松本潤先講完

識ga
數碼暴龍都有啦

屌打？

連歌都有啦

我對面都廿人到依家

起身到而家keep住多5千

條友仲踢架車

對面3千5 我(笑)

你一個4000

佢想一腳兜開架車

今晚換埋電話先

今晚預定 prpr+換電話

佢地唔放我地一億應該仲會追
睇尋晚班痴線佬應該點都打夠五千萬

最緊要依家唔好打等佢地唔好放得咁誇張 應該仲有得追 佢地點都要訓 雖然我地班社畜同訓左冇分別

月尾event有雨宮天

再O落去會死架

月尾新角色雨宮天女僕

琴日po左圖
利申 想屌

又多隻想超 我的媽

我一抽入魂

琴晚又一粒金月 差20粒就可以換仇閃

😏

對面停左手 留名待笑

晨早流流 見到有人係地鐵著女僕裝

圖

好樣衰架 唔敢影

笑4

男人黎

女 肥肥地

正

泰坦重點唔係巴力武咁係咩

又邊個講嘢咁有深度呀

佢唔想玩水 真係換暗好過搞泰坦啦
條友仲講緊方陣好難R 都未必搞到泰坦

隔離個天人 我r撚哂頭 個重點唔通係隻泰坦?

小梅武

thx for些牙

單hit打出上限

可能佢有錢用金月弓同狼銃

依d好快就棄 唔洗理

一拳3百

過夜

我就唔會dum錢落呢d次貨武度
歐根銃解完土屬就上天啦

唔知今次入唔入到2萬 係2萬附近徘徊緊

最後果兩日狂開司100hell就得

依家個人第一果條友係咪就係十隻終解十天果個

8 R根銃

想佢快d開story event
想用拳皇

喪心病狂

仲差7個box 點搞

翔清講完我明晒
唔農巴力 9把歐根銃
咩背水 要農不了

好好笑 第一果條友話叫人用佢留言板招fd

依個係skin黎?

我就等莉夏武終解
唔勁都撐2圍

event劇情

大肚

轟

4千4就停哂手 超級大傻仔 我一個都追2千啦

25歲男汽水當水飲 6年飲到眼盲

22歲男清水當水飲 22年飲到變魔法師

$681即日來回東京 港女幾年遊日廿次

同CFU比真係小毛見大毛

你17歲 早起晚睡

青馬大橋汀九橋2宗仆街車禍 出九龍勁撚塞

好好笑

yes
聽左edison之後
日日飲幾罐
依家變左肥仔

再有錢都唔會即日來回啦 累到仆街

PP

不知不覺我都已經變左魔法師

想問團長係唔係度 係咪団長、ここにいますか？

要睇GBF資訊真係上nga/cc post算

你唔係諗住隔離有資訊啊

屌原來成班人係度 一開就5條友

係咪6點 必得召石?
想要泰坦/土140

刷撚到隻狗咁 不了

必召9成都係中埋d垃圾 我都唔係好想課

想要雅G 係咪得超得
但我人物又唔夠駛

唔夠人咪超人先

繼續食雞胸先

SV玩緊無限虹卡練成?
碎晒上季合新一季

成田コウ / おじさんといっしょ♥ 「ギャル・清純系・メガネ黒髪女子、ヤれる女子多彩！」

Cy用個屎眼諗野 不過都已經唔想玩

今集死屍鬼幾正 好在金木出黎救番我老婆

淨係記得op 我屎眼太痕 屎眼太痕

咁屍屍資訊要去咩post睇

公平咩

鬼佬訓哂 係時候反擊

友壇

Tinder D港女完全無幽默感

on9

睇唔明 冇得笑

好想訓陣

英文孔乙己

發現樹枝真係好撚難出 明明已經得閒就r下 但係影都冇

都係訓醒先打 好撚眼訓

睇完喰種又訓唔著

聽日再做sor jer今個月又交左9000月費俾cy

慘

係

我都要去做風俗娘養cy

你唔做雞我邊有錢課金

4井學車

又哂

賣身學車

開隻95黎打下 我冇肉

今日都係2千萬收工算

憑咩要我打得仲多過團長

篡位

資本家！

開jer

又話打

買ps4有咩玩

打左囉

on9

打左都比人屌 公平咩

彈丸破論
人中之龍
the last of us
fifa

原來係你嚟

點解對面班鬼佬仲有14條友 唔洗訓?

原來翔就係你

好景/信和有無分別

係我黎

bloodborne p5 nier automata

今朝收到信話翔變左冬馬

冬馬=我形狀

你=春哥

仲有39日我就可以改名こはる

Hell都on9 打成朝sr都無把 打ex+唔撚好

若宮かずさ

機緊係藍店買
game就邊度平買邊度

打分姐

傳說話會出金月武

p5 nier我都未玩

On9 jai

除非你要追特別版機

我打4個字都無打無咩分別 追分等大佬做 我儲肉等聽日做供應商

出金章就有你份

垃圾玩家唔配擁有ps4

我打四象出左金月弓

不過風

唔知點解個分身打極都無紫角出 正身明明十場有八隻 本身分身已經難贏 dllm

我的雞巴終於射濕了床單

點跟

幾時比我奶3隻

-4牙屌

分身可能r u巴武先仲快d 過埋古戰轉軚

會唔會跌仇閃

真

想買定等回歸暗榮無雙8
社畜無心機無時間鳥

等埋猛將傳先

好似臭菜好聽D

愛衣識唱歌ga咩

secret base

屌班鬼佬係咪唔洗訓 仲有14人既

勁

交左學費
發覺面臨有史以來最大資金危機
洗得太多

今個月冇得食發覺大餐?

唔撚記得左個戶口最少要幾多錢 今次麻煩

黃貓叫我黎向大家請安

點解d英文咁準

(ﾉ'-')

跪安啦

回家未

叫條柒頭整好個app先再講其他野

又一個月

出糧未

出左信

班鬼佬肯訓未

經過恆生問下先
唔記得佢之前係咪話未畢業都唔洗最低結餘

拎曬去找數

最低結餘應該唔關事

唔記得了
上年未訓醒佢無啦啦打黎話升級戶口
好似話咩畢業後三年免月費之後要keep兩萬先免之類

拉卡姆食左風大媽 wtf

掉件E生袍比佢

醫院任拎

拎件俾我

翔直接要AE黑卡

冇乜所謂 我有四件

佢未邀請我

拎多件俾我

我小木曽雪菜發現最近又有人翻唱我隻首本名曲

我開始覺得佢曲線反菜

【向無現金城市邁進】#長和(00001)公布，與阿里巴巴關聯公司 #螞蟻金服 組成策略夥伴聯盟，雙方將組成合資企業，共同運營電子錢包「#支付寶HK」，進一步整合線上線下支付服務。

誠哥要進一步成為香港馬化騰

我想要件抹地

有團友飛台灣影結婚相請尾3日假

打柒佢啦

驅逐

踢出團就岩，垃圾

第2個踢你

見到個女人自己叫錯左 落單個人重複一次
佢發覺錯左屌落單果個人落錯野

岩呀 唔通話自己落錯左硬食

有個大學講師仔都生埋

依個第3個

成班天龍人

對面打到6千6萬係咩事

趕住訓

肯訓未

gbf d ac咁q值錢

cfu都俾左3萬

3萬羊定hkd呀

Hkd

rich

ibanker出手係唔同d

對面真係想放1億?8千萬喇wo 仲唔停手

你今朝話佢超級大傻仔 佢見到

有冇馬經 琴日有d嚇親

Ps4pro+fifa+3個月plus 3599

on9先買

我係on9

冇錢做on9

我知

我決定allin wse做on9

做人做狗自己決定

跟老扶食大茶飯

白色呢幾日最敗家都買

E個勢唔似會輸喎

買左sew

肯定儲哂肉等今日就爆上去

是但啦 都係估下姐 屌

你慢慢儲返d馬票

人生太短 出手要更大

買左ESW

你依家可以笑柒我 但係今晚就係我笑柒你

NWS, 10張
已準備發達

n收撚皮啦

投機撚

富貴險中求

問我基金價格幾多

琴日爆哂喇wo

坐定聽日收7000石

我等收2萬6

2萬6ルビ你就有

我屌你老母呀

哈哈😄

差6千萬姐 佢地咁都唔追

游左3粒鐘水好撚攰

KY的悠閒性活

收皮啦

好多泡狗同日本人

屌你老母死MK

G持扶他

幾時過沙圈

屌你健康生活啊

唔識咩黎

浸甩哂你D頭髮

ok

禿伯ky

琴日中左平野0 好想強姦佢

又話金月

加多粒金月

今晚中左我就井佢老母

w贏硬 問題係隻腳

好

rigged

比人拋5千萬就嗌投降 冇d志氣

點可以衰比班鬼佬睇 佢地已經食哂d女 依家打機都要投降?有冇搞錯

俾人拋左8千

殺晒班仆街

IS

殺無瀉

又食女

得一塊肉都分到牛公定牛女

一睇就知係處女

鬼佬去屌日本妹了 訓唔打GBF

心形牛扒

Yes

換電話先

豪

點解佢冇SIM卡針既

唔出既喂

出左

驚驚地

好想捉住阿蕾塔對角後入佢

一齊打柒對面ok?

有公主唔食

公主有肺癆 不了

班撚屌鬼佬無訓過

換完

d ac都自動引繼埋咁互

幾時換埋女

冇女點換?

扶他成日扮單身

係都唔錯

帽過就知男人好

扶醬係185金城武都要扮毒食女趕絕真毒咩

人神共憤

南現春

扶他血本無歸

又真係幾好睇 但係每次出d新人都覺得佢死撚硬 好大壓力

PRPR?

輕鬆賭輸錢

yes

差果少少S打埋上去啦屌

差4000萬 應該輕鬆追到

講緊賭撚

屌你對面打到1億

扶他

(破產)

哈哈😂

你真的挺笨ㄉ

鎖起大河內病發都冇影響

張圖幾靚

深崎暮人畫d咩唔靚

agger

個home好冇實感

HI

其實咁樣kum用d 用一日就慣

唔鍾意佢震

咁都叫震 ?
同你click落去有咩分別

我手指敏感

你戇鳩

好震

扶他指插條女自己會先高潮

有女可以試下

U試ED

扶他又扮處男

好撚狗

你買套

說好的西贏硬呢？

西野贏

其實我係東軍

你地怨就怨D操盤手

咩玩法

操控原理係點 分身 打3團分?

收皮啦柒頭

點儲咁撚多張

西野小三

十賭九騙

太子警署見

分身做鬼到咩
D天團夾啦

隔離d人真係奇撚怪怪咁 101整u巴武

R把一階返黎

笑

this on9 jai

煙花，應該和誰看

百合無限好

有得SET個震度架
你入setting慢慢睇

收工留名

日日送埋d 1部SP券做乜鳩

我難過

屌唔知醒

射波 但請放低張餅卡

七點起身勤古戰

m

痴撚線個100lv難打到

刑快樂過生活

岩岩果隻我死晒復活水 放半粒鐘先有人入

等等企醬食緊女

痴撚線 打到我思覺失調

me盡左力

佢地係咪話開95算
風盤太弱打唔到100

《你的名字》要真人化了！
不過不是日本開拍，而是要 #開拍好萊塢版的！

目前是由BAD ROBOT製作公司獲得真人版版權，電影將由東寶、BAD ROBOT與派拉蒙影業三家共同開發。

電影劇本將由電影《極地詭變》、《鬼關燈》與《異星入境》的美國編劇艾瑞克·赫瑟勒執筆，日本動畫版製片川村元氣也將繼續參與製作。

最近不少日本動畫都是先開拍好萊塢版耶～但是光想到瀧跟三葉講英文，我就覺得無法融入劇情了…

大家看好好萊塢真人版電影的《你的名字》嗎？

好萊塢一定加床戲 瀧會唔會扑埋前輩

明明你叫咩名個價值就係動畫 拍真人版係做乜鳩

隊長話100唔係協力冇可能夠打

d師兄弟齊集，完全打唔到分

冇新海誠d畫睇黎把撚

＊[劣圖]小藍毒撚Roselia耳機SE-MX8-K開箱

好撚rich

荷里活真人版用巫婆占星

教堂 再去地下城飲酒

又扮

師兄弟齊集青樓
淨係玩女 點有時間打分

比團長點名批評

好戇鳩唔夠光晶 要打方陣或者換光討滅碎

個排唔入2萬俾團長批評

點解次次都虐多螺絲

阿扶仲有幾多集
我異世界食堂淨番2隻唔捨得睇

2

唔怪得要換大河內 個撚樣又想臨尾搞事

原來翼神世音同交響詩篇都係佢做腳本
究竟幾時開始痴左線
魯魯修?

食晒團內D女

Call me賭神

以後咁做就岩

賭左21萬石再講

你俾千9幾張飛我咪中到

不過換左人好多bug 但係冇死人very good

bbq end

鐘意睇死人應該睇V敢達

淨係敢睇天使龍

等第2季

無斷手 不了

內地愈來愈重視愛國教育，甚至認為是德育最高標準，浙江寧波一間小學堪稱典範。有微博用戶上載照片，聲稱在校門外見證小學生們聽聞國歌響起時，全體立即止步敬禮。內地廣大網民轉發帖文盛讚，連中央電視台官方微博和新聞報道亦有提起此事。學校德育主任回應查詢，笑說學生們聽到國歌肅立敬禮已是學校老傳統，沒料會引起這麼大迴響。

微博用戶「亮劍」星期二發布照片，大讚寧波四眼碶小學德育做得好。不出一天，這張相片成了內地網民熱話。照片下最熱門留言曰：「細節往往體現一個人的心性，所有學校都應該教育孩子，愛國從點點滴滴做起。」

「亮劍」說照片是清晨送孩子上學時拍下。當時一班小學生陸陸續續返抵校園，忽然校內播起國歌，「感人的一幕出現了」，孩子們同時立正、面朝國旗敬禮，待國歌播完才繼續走。

有網民初時還會質疑這幕是否經過刻意安排，內地傳媒於是派人到來了解。四眼碶小學德育主任吳曉丹老師透露，類似場景已是學校堅持多年的老傳統，周一到周五天天可見：「沒想到我們德育教育中的一個小細節，能得到這麼多網友認可。」

校方表示，他們特別培育學生四「jing」（漢語拼音），亦即「敬、靜、淨、精」，其中「敬」是最高規範：「尊敬國旗需嚴肅，上學入校要敬禮，見到老師問聲好，客人來了熱相迎。」開學雖然只是兩星期，多得老師以身作則，加上高年級學生帶動，即使是一年級新生，聽到國歌時也會自覺停下腳步行禮。

（央視網、新浪微博）

草，这个屌

電視一播國歌我就對住窗口唱

點睇今集食屎狗，係唔係金木返黎救人

播國歌係唔係似AV時間停止器甘用

我都會

你都係愛國好青年

播紅歌我個人都好亢奮

我識唱超過10首愛國歌

for example

我唱雷峰

點解好似就黎遲到

愛國歌淨係識唱東方之珠同有耳的棺材

都係得一首咋喎清

粒電好似冇以前6+咁勁咁 都跌得幾快下

雷峰有好多首架wo 我仲識唱薄希來 不過比人拉左不了

東方紅
歌唱祖國
愛我中華
我愛北京天安門
沒有共產黨沒有新中國

不能盡錄

都唔識流馬尿,扮咩愛國

東方紅
歌唱祖國
我的祖國
沒有共產黨就沒有新中國
花兒為什麼這樣紅
唱支山歌給黨聽
國際歌
映山紅
北京的金山上
游擊隊之歌
草原上升起不落的太陽
十送紅軍
南泥灣
牢不可破的聯盟
解放軍進行曲

一早已經流乾左

感覺隔離條友最後會超yoda

我淨係知一陣會成頁都係圖

屌西喇今次 原來得番1日假

你日日都屌

明明5-10條友打就可以好快打完 但係永遠都係得我一條友打 咁玩撚咩

學習雷鋒好榜樣 忠於革命忠於黨
愛憎分明不忘本 立場堅定鬥志強 立場堅定鬥志強

大腿

我愛北京天安門
天安門上太陽升
偉大領袖毛主席
帶領我們向前進

屌又肚痛

唔敢屌CY 驚屌完係GBF要還

無眼淚唔識流血呀

一滴血十滴精
佢地以精代血流晒比祖國婦女

嘩有個大粒野29號放到10號

阿扶我用BBA召會唔會阻你背水

唔會 佢好撚大力我都唔敢太少血

不了

團長又十點先番

緊系社畜

打一場真係勁哂精神

最慘團長唔打真係無人打
雖然我都係得閒先潛上黎幫下手開盾

我都係食人3珠果d算 又快又多賤貨 都唔知幫班freerider打做乜

我黒蜥蜴星人

桂正和條仆街 係咪唔打算再畫zetman

唐記d包7蚊一個都叫貴

【けもフレ騒動】 「原作者・吉崎観音さんが『もうたつき監督には外れてほしい』と会議の席で明言してしまった」

wa玩到咁大

班仆街mk日撚日都霸住個pantry半粒鐘 想飲水都唔撚得

打到得番最後200水
On9

準備今晚中58隻SSR

好似好正咁

睇你依D垃圾MK都係掛住食女唔打做freerider之後笑鳩人毒

好想試下燒肉放題

牛角

燒味舖果d

一盒廿舊唔夠已經成百

燒腩仔

我主攻燒腩仔同叉燒

部電話好撚冼

聽到木下話最近天氣開始變凍我即刻黑人問號

好食既叉燒屌打全部

燒腩仔>粒粒叉>半肥獸叉>乳豬>燒鵝>燒鴨>肥叉>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>獸叉

鬼叫你唔喺日本

你係

粒粒叉真係好撚正

哈之咩 白色相簿3
講youtuber

我和紗

點解仲未收工

得番1日假 10月11月睇醫生就用哂 即係再請假要130蚊

白癡仔

我係spy

一陣中泰坦做泰坦人

刷到狗咁 不了

我就黎中路西法了 大家準備好賀禮未

我諗起有次跟到天人hl巴哈
條友連住狂放老西回血

無6%

Up果三隻....

唔知應該有咩心情

上得山多終遇廢土

Dllm我得一隻巴力

無量你個天尊

dllm3隻

古戰我全勤係咪應該比番d甜頭我

黑人問號

中老頭 羨慕

應該1億分都入唔到2萬

得隻D天, 想喊

屌你老母

我覺得我會中埋d濕鳩野

櫻花 應該和誰看

等睇巴哈

cc post胡cfu

唔知點解我覺得係水既濕鳩野

YES巴力等緊你

幾時先6%

你竟敢遣抗擁有巴力的翔？

巴力起碼有得頂弱體

ON9佢3SSR我單巴力牙

真正仆街

唔小心倒瀉水 on9

企鵝：中左阿古+廢土

水屬性預兆

章魚

玩唔起

Why, 刷住冰拳先

刷唔起

課一打美雪劍返黎

帶左對面一億分

課唔起

那jer

都話實中濕鳩野

老屎忽證書

想打粒金月
但差800萬

可唔可以叫佢地開100 開95做乜柒

壞掉了

由MARY貼出黎覺得條女月巴左

御意

小人該打

點解我得19那jer

水龍敬同CC合作

御姐

姐體驗週間

me get 19 too

G chi

今晚咁多人既

100衝分

刑天開電視打丁啦

冇new ok?

ON9好撚多100

返緊工 不了

好撚正 刑天女神一字馬開腿

請慢用

岩岩搭地鐵見到熊仔頭條女

OT 應該和誰O

波波

左手

又贏緊500萬

果jam

兩場100咋 要爆到完場

好撚攰 做緊1拳撚

扶他一日打左2千5萬

對面9千1萬停左

假 炸彈

無肉
交俾你地
好眼瞓

我都好眼訓

茅NEWGAME典算

冇人生意義

N敗家左咁多日今日終於贏

仲差4個箱 點搞

一日四個輕鬆啦

點搞 一拳100?

最快係咁
我自己就上次因為第五日咬得緊瘋狂自發肉+100都打左4箱

點做到

好撚攰 都係抖陣

見到個天人8分鐘打左2百萬分

1個人藏4隻95=360萬分
1億都係30隻左右

笑到我仆街

儲炸贏20個章 輸成20萬石

如果真係買咁多佢地仲食堆炸彈?

你睇下條curve，係真係炸死左 最後10分鐘反車

唔係可以唔食?

擺明冇預到啦
儲得炸就係為左贏

辣殺手順驚UPDATE 完係咪仲係兩隻臭閪加ROYAL T1

睇唔到中秋

更新 熄app

我罵一下你這個奸臣那

我今日係荃灣 扶他同我食lunch

買左包

現充唯

狗人

見到人講 世嘉開始清算d 成年前代充過同埋d 外掛

笑4

唔清班人都棄左啦

狂笑扶他

就係連死淨種都唔放過

支持

要打box

屌你

屌我你就中那jer

好撚熱

殺埋佢地仲有咩人玩cc

PRINCESS!

撚知咩
之前聽機友講
有個女玩家3.0買ac 回流
之後每次都掉十幾pack 抽傳說。
升到24x rank 都比心ban 笑4我

有錢女求介紹

遽聞姓鄭

姓咩你都知 即係食左

唔好亂屈 一陣刑天以為我綠帽佢

隻拉絲成日f5完就唔知做乜瓜左

sega弱智唔係第一日ge事

想識一個玩cc既女友

想識一個女友

想識女

好想at插眼刷box

其實唔難
公司好多

世奸:殺無赦

我擺一蚊跟機

坑渠流水麵

喪心病狂

求介紹

世奸:課黑用外掛者企圖顛覆屍屍命運，令13億人口須為其付出龐大代價，「呢啲人唔殺咗佢做咩」。

睇完個心都離一離

一個box係咪1千抽

好想整少把水 但係又驚遲下有用

唔整土咪得

土果把唔會有用?

個個都巴沙拿

咁又係 咁慳番4個box 輕鬆

到底點先刷到40box 真係理解唔到

新系統還原到咁係咪傻左

咩驚黎

一分鐘一隻ex+先刷

動物台個雪菜真係好高質

知唔知咩叫完全勝利

我叫倫也

你叫mk

你叫雞

我有同女仔行過岩岩新開既商場

報左警

嗨

巧驚，又要煙

加油

我要dee

43333

有咩罪

通姦

未結婚

強姦

入錯cc post sor

想去台灣no.1

垃圾地方

想去日本

抵啦

有無人一齊離開香港

今季睇落揀10套都難,橙

淨係對魔法使之嫁有小小興趣

岸九

離開世界

少女終末旅行幾好睇

寶石之國我睇完漫畫都唔知佢做乜

扶他同女食lunch

我同冬馬一齊食雞肉

你女朋友係屋企煮左飯等你

未到2月14

12月24先岩

清潔呀姐問我點解個廢柴同事成日都冇野做又成日放假

人工底

扶他示意圖

扶他近照

D字係 個樣係翔

刑天條女

死mk

班肝帝要衝個rk係度屌打對面 笑4

輕鬆保3萬算

系

2萬係咪億2

屌你老母部電話好冼

保守d預1.5e 點睇

想改名 改得未

我依家1億係咪可以訓到11點

冇朋友 工都唔洗番

8萬ok

依家3萬得7千咋wo

Futa甘肝
我先80m

1億應該4 但你爭少少入到2 衝啦

3-4

On9呢個鐘數成個list黃色100

唔想打 好撚嘔心

Solo 90食晒d肉佢算

我都覺 所以次次都3-4

億3入2萬

咁我繼續嘔心

我而家eat緊afternoon tea好busy
無時間打

再打落去會死

腸胃炎

痾拔甩

平日打古戰真係麻煩

輕鬆8萬

你ibanker

我覺得平日打先好 由朝6點auto到夜晚11點
放假打至少一點先開始 hea下上下網呢樣果樣都唔知一日打唔打到五個鐘

屌仲有600肉點算 唔想打100

我有時開都唔得閒開

加埋自己又廢

555

扶他幾時同我食飯

刑天根本就冇女

其實平日我地呢d先有得然

草加企角落頭

睇下幾時唔塞車

拿你開完之後比我打

博5日都撞社畜團

我アンジェ

自己食個100好攰
又冇人打

巧驚,仲有唔夠半個鐘

睇下名古屋牙 名古屋牙減下壓

你係死臭雞？

一立係鳩頭

猜錯了 XDDDDDD

12box了 唔想再打

weak

轉帽仔先定屎巴達先

定淫兔

你打咁多先12b?
唔計我抽左果d我都手執11個

5g

我好多都自發

兔先 盾其實用saber lily都ok

咁我兔>賢者>帽仔>哈士奇

我都未拎賢者同烙印戰士

又有雞同泳丁

カオスルーダー同義賊都未拎

我冇咩用過兔

我一開始已經係賢者

?

你一出世就天人

兔要插條尾入アナル先有魔力

6%井?

DIUDIUDIUDIUDIU

要用果陣兔好過祭
盾既話要用果陣我覺得欺巴同lily無乜分別

係
我幫佢插

我廢物開晒C4都要用混沌solo

〈消息轉自 現場 － 蘋果突發〉

乘客洪先生指，「好想知道Uber會點樣幫返出事的司機，同埋會否退返錢，或作出賠償」。

【Uber車紅隧內自焚 受驚乘客：想知Uber點處理？】

個別事件

屌牆繼續每月一井

2井

有錢任性

我決定向大學舉報佢呃學費

唔係第一日既事

唉.....

hkjc無JC

想井

有冇jk

心動不如

gogogo

如果我中左果2萬6石我都井

無錢不了

成班月入六位數係到鬥演技

打打下黑moon

我得四位數...

英鎊

ibanker

點解d人打得咁勁

5G
我40分鐘先打完

55

唔通用電腦即reload真係快好多

好撚柒熱

扑野係熱

係好多
但呢隻野咁大力

好多經驗咁

真定假 咁撚勁

暗屎忽

天仔OT有冇錢

有

唔怪得你咁鐘意OT

遊日韓注意！HK Express突取消黃金周18航班

LIHKG @ Android

冇好假的女人

dllm

吾系甘牙

VS翔 有結衣

戶田 殘到咁既

一億都唔知有冇30000 屌佢地

億1表示準備訓

我係櫻井

打咩

為公上榜牙

第3行第5個

點解樂富今朝咁多短裙妹

朝朝都有 我放工有時都見到

原來因為你

因為扶醬遲左起身

有間唔知咩MK學校係九龍城果邊 好撚多女染到個頭五顏六色

有慧根

個OP真係好正

扶醬又睇中

ange 救 princess

等跌出3萬

唔好啦 好攰

咁拎3萬算啦

我諗住3萬咋 但係後面咬得好緊

你自己望下3萬而家點
仲有半粒鐘

屌你老母 打夠未呀

屌你老母 好眼訓 停啦好嘛?

再打落去宦冇意思 讀埋篇潮文完啦好嘛

班垃圾台仔累街坊
今晚開清算大會

幾時先開4象

每20分鐘+200萬
我宣布一億以上安全

ok我收工

11點後仲大約可以加500

+700都追唔到啦 依家3萬9600wo

難過

邊個生日啊 收檔啦契弟

我

完

太天真

收檔啦

執街場可以打到12點

完啦好嘛

點解要互相傷害?

收皮啦下話 依家3萬仲係1億都冇

下次水有利?我可以訓了

HK Express
31 mins ·

今個週末HK Express手機App限定優惠：23個航點票價高達5折*起！

返工日日如是，一於去旅行叉叉電啦！無論您鍾意去日本嘅寺院過返個寧靜嘅下午、喺台灣街頭大吃大喝、定係去東南亞享受陽光與海灘，呢個優惠都好啱您～

快啲諗下想去邊，今晚12點準時去我哋手機App訂購優惠機票啦！

iOS :
Android:

訂購日期：2017年9月30日至10月2日
旅遊日期：2017年10月7日至11月30日

*優惠數量有限，須受有關條款及細則約束

班關公智障牙仲出post

我打低標

好波

下回水六道

含撚了

收皮了

才哥又贏

鹹魚翔

一齊

我們的愛情

下次古戰11月頭 打到了

轉唔轉會

有位就轉

好撚攰

7仔個少汁但濃味d

買得十張swe,應該allin

好正,但隻驚好難玩

爆機

好撚大雨

終於返到屋企

食女獸

喊

一完就有大師兄退團 慘

唔想起身

行埋雷

轟鳩扶他

我孝子轟鳩我做乜

好想揸下